\section{Dom w górach}

W jesienną głogów czerwień,	\chords{a C}
W złotawą młodość brzozy		\chords{d E}
Wiatr z głowy czapkę zerwie,		\chords{a C}
Pod stopy gór położy.		\chords{d E}
\\
I zbudujemy dom bez strychów i bez piwnic		\chords{d G C a}
Zapłonie lampą krąg zapachem lasów grzybnym.		\chords{d G C a}
Nie trzeba stawiać pieców, nie musisz okien szklić,		\chords{d a d a}
Więc zbudujemy dom, bo taki dom musi być.	\chords{d a E a}
\\
I niebu się pokłonisz.\\
I wyżej wciąż bez słowa,\\
Na wyciągnięcie dłoni\\
Będziemy dom budować.\\
\\
I zbudujemy dom na wszystkie świata strony\\
Zapłonie lampą krąg wędrowcom dniem strudzonym.\\
Nie trzeba stawiać pieców, nie musisz okien szklić,\\
Więc zbudujemy dom, bo taki dom musi być.\\
